藍絲點解可以咁放肆 入黎睇睇你就知

因為我地抗爭者仲有包伏 仲有底線

人地根本好似港共政府無底線咁欺壓你 而你地就長期set底線俾自己 話好暴力 我地咁樣同佢地冇分別 覺得和平冷靜就可以令佢地知錯

藍絲惡咁多 使鬼理你地冷靜又和平嘅暴徒咩 其實我地係佢地心目中都冠上左暴徒依個名 係要堅持打造一個聖人嘅形象係無用架

人地點解驚共產黨唔係無原因 比起你班所謂暴徒 港共政府嘅惡行可怕得多啦 使驚你地？ 啲暴徒車尾燈都見唔到啦

依家我地根本唔能夠利用合法 正常 和平 或者付出代價較少嘅渠道反應意見

抗爭根本唔應該有底線 如果依個政權無底線咁欺壓人民 咁點解我地要畫一條底線俾自己 然後跟政權講 我地去到依一度就會點到即止 this is ridiculous

香港人請放棄所有嘅底線 所有包伏 無任何底線 抗爭者先會令人可怕 令藍絲可怕 令共產黨可怕

所有一切都係梁天琦教曉我 附上梁天琦中文bbc訪問

我希望梁天琦嘅概念可以遍佈全港

如用這歌可以代表我

[推上熱門]hkcc編委會:六四血腥清場合情合理 學生抵罰 中共做法正確

幫手share

錯手負皮左樓主推

唔洗再做聖人啦 班廢老只會不留手 話撚知你死 因為佢地跟本唔識思考

高官唔聽民意，七大訴求仍然未承諾，黑警77嗰日仲阻礙記者自由採訪權利，並多次於各區連儂牆附近包庇立場親政府嘅施暴者，政府宜家已經文武雙逼，不擇一切手段要瓦解呢場運動，只會令更多人仇恨呢個人渣政府，政府最後只會玩火自焚

推

推爆佢 香港人覺醒

由今日開始，每次行動都係「日頭和理優，入夜勇武狠，行動如流水，長期去抗爭」
直到TVB破產 同 港共林鄭政府還番 香港人應有嘅普選 為止

【魚蛋革命】釋放梁天琦及魚革義士

其實梁天琦嘅思想係每個香港人都應該要有

其實有冇方法可以斷佢地米？冇資金佢地冇太大誘因行動

藍絲有啲係真心膠架喎

藍屍有黑警放
我地有咩？？？

至少唔好阻住自己人行動先囉

唔暴力係因為想更多既人支持
除非好多人理解你既理念

係呀 所以要推動梁天琦嘅理念俾大家 點解要界定暴力就係錯